有冇人留意到bu隔離軍營好似多咗好多cctv?

明明記得上一個禮拜都好似冇只係得街燈或者照明嘅係軍營裏邊，但係好似今個禮拜突然間多咗好多新簇簇嘅高柱裝有CCTV（有冇人有留意幫手fact check下睇吓係唔係真係依一兩個禮拜先新裝定係記錯咗已經整咗好耐），會唔會係海康威視啲人面識別，同埋我見條柱連住有個大箱唔知係純粹普通供電箱定係又係好似嗰啲智能燈柱咁樣有數據線嗰啲之類直通大陸

只係聯合道就已經有咁多部：

真係深夜推一推，大家真係要留意吓附近咁多大學生分分鐘真係著黑衫帶口罩或者甚至咩都冇做只係路過後生嘅畀佢影到晒慢慢人面識別

推 我唔熟

嗰幾枝2016年已經有

但係睇google 街景 影相呢個位啱啱好佢2016年12月有街景車經過影咗唔見有呢幾枝嘢喎...

唔通係一早整好咗只係一直都冇留意記錯咗？有冇人可以幫手fact check

係咩 一兩年前我去浸會醫院有見過 不過唔sure 係2016定2018 因為經過兩次

初頭我都冇為意因為軍營圍欄裏面不嬲都有路燈柱喺度，但係今日無啦啦經過嗰陣時見到好似多咗啲柱新簇蔟係反光面啲痕跡好似係新裝咁樣嘅跟住抬頭一望先睇到有cctv，真係希望只係記錯

輕輕一推

尋日朝早好似見到啲工人較緊個cam角度

應該係呢幾日加上去

冇王管

果然係咁

校外人士=解放軍？